如果頭先韓國入左波先吹var 會點？

隔咁耐先吹 反擊入左點計？

打和～～1-1

如咩果 韓國咁撚廢點會入